疑似火神山醫院Lab Technician喺4chan /pol/版爆料

內容大意
1. 情況比外界想像中嚴重
2. 報告嘅死亡人數係突然死亡
3. 每日有大量病人被軍隊帶走，然後冇再返嚟
4. 死者入面有30%係發燒突然死亡，但有5-10%係確診而冇徵狀 (唔肯定係咪佢原意)

proof: 佢喺消毒室影咗相，度門把手match火神山醫院
post:

推

呢d先係品德
香港醫護,社工幫黑警隱瞞輪姦示威者的事

咁先係whistle blower

Push

中國人更仆街都有人爆料。香港笑左一入左政府就唔係人。幾萬蚊好好用咩?

解放軍會唔會大量被感染?

香港一日未爆發 唔會識驚

係咪搏比人發現都冇人敢拉佢?

人地就死
處境唔撚同

點樣推上國際好

4. 死者入面有30%係發燒突然死亡，但有5-10%係確診而冇徵狀 (唔肯定係咪佢原意)

Chinese anon

咁又係
香港都未死得住

所以唔怪得人罷工唔團結，抗爭又HEA做

大量病人被軍隊帶走

我果然無估錯,中共把呢班人當成宿主養蠱,培養超級病毒
中共的所有部署係有心令大量人受感染的

攞

繼續慢慢囤糧
估計仲有少少時間買定

等美帝踢爆

可能好似張豬gif圖咁活埋等死亡人數小d炸

又真係唔同

班女仔比人姦殺,姦完睇唔開自殺關自己屁事
身上香港醫護, 出糧是使命

有D駁唔到....

只有智障藍屍先會信個死亡率係 2% 例如 沈振盈

玩完南洋第一邪降培養病毒法一定要燒,土葬都會出事
不過大陸lab連實驗室動物都會食,貪就手當垃圾扔唔奇

殺晒就真啦
仲養

［陰謀論］曾同丘香果研究沙士、伊波拉病毒 前加拿大P4實驗室總監三日前暴斃

但外國死亡率真係少wo

低

處境當然唔同, 人哋喺支那爆料會冇命
香港會釘牌抽後算帳

養勁d定點投放, 消滅維族人同貧窮
再封存得罪輸出害下敵對國家

push

維權人士

夜神月

淨係講咗軍隊同黨領導治癒率高好多

30%係發燒突然死亡

因為感染的人數相對少,可集中資源醫治

這些數據太少,無意義

但在整個pool 入面,死的人數一定唔低

香港死果個藍屍都係突然死亡.........睇黎隻病毒仲有d 野係唔知

解放軍醫院？

張相真係佢自己影？

全國最好嘅醫生集中醫幾條友嘛

死亡率係低
有人睇住俾藥食咪低
但高感染率 搞到一班有得醫ge 都等死

4chan 真係好癲

支那狗到底mix左幾多隻病毒落今次隻肺炎到

武漢火神山醫院

原post入面嘅proof

睇留言 叫完佢timestamp之後成班垃圾係度講廢話
枉佢深入全世界最毒地方send資訊出黎 班撚屌睇完就算

外國得咁少case多資源
係支那 佢報出黎都成3萬個confirmed case
邊有咁多氧氣比佢地吸
睇過啲醫院相都知
集中營咁得啲床
冇醫療設備

仆街

見到好多鬼佬到今時今日仲相信個官方數字
話場病未算嚴重
真係擔心

死亡率真係唔算高 好多死嘅都係60以上或者有基礎病（心臟病 糖尿之類） 但武漢係重災區 前期隱瞞消息 叫中招嘅家居隔離 結果一個惹晒全家 睇返武漢以外嘅死亡率都唔算高 死喺武漢嘅好多都係醫療不足由輕症拖到重症監生拖死 省外起碼有張病床有醫生 我喺微博見有人係武漢重點中學校長 都叫有返咁上下地位同面子 但r完關係都係分唔到床位 靠自己喺屋企食藥捱過去 校長都咁 何況普通人

香港人死嘅唔係自己就可以好冷漠

我搵唔到呢張相既？

搵到了 自膠

冇錯 當你香港有10萬人中左 d醫院d死亡率就會爆升 交差感染 醫生護士感染 冇設備 1間醫院有1000個中邊有咁多呼吸機 最尾就會變到武漢咁

冇徵狀突然死左

正如 個 lab technician 所講
突然死亡 嗰啲 先叫落廢炎死亡率
但失救致死 / 未確診就死左嗰啲 肯定唔計

咁班藍屍咪好著數 ?
成日話美國流感死好多人, 但本身死咁多人係因為流感引起好多併發症,
併發症而死就計落美國流感死亡率

但失救致死 / 未確診就死左嗰啲廢炎死者又唔計死亡率 ?

根本造假味濃

有個話2月8？來自未來？俾其他笑返轉頭

勇士

好似已經有

好撚多white trash 人地post完時間又唔追post

然後再扮救世主

39歲藍絲都係好撚突然

以香港計 當佢20宗 死左1個 係咪可定義死亡率為5%

外國有照顧，氣候唔同，死亡率算少。

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

未入院就死左點計。

個on9唔知自己係美國 op係中國

爆料 香港XX醫院某高層迫員工XXXXXX 好嬲好嬲, 高層正仆街
然後, 聽日正常返工

仲要醫院名同高層名都唔講出黎

Lab Technician

仲有未確定係2019-nCoV就死左都唔計

有咩問題

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Pol太多痴線佬犀利嘅人好撚犀利，鳩又鳩得好鳩

Btw個中國人都好勇武下，中國要track 返邊個上過4chan應該唔難

講得好，咁邊個負責釘牌？

所以實over 30％ 死亡率

真正的愛國者,係會同當年64知情者一樣冒死講出真相求外國救人

再睇班香港專業人士連黑警大量輪姦案都幫手隱瞞

真係駁唔到
日鳩日講咩專業道德
有手足俾狗姦就乜柒都唔講得

如果新屋嶺果時班專業人士願意出聲
及後x小姐可能唔會出事

佢本身有長期病

Army and party recover rate higher—> 即係有人有解藥
只供內部用

尋日睇過半信半疑
4chan多5毛唔可以盡信

伊波拉加沙士加A屎

sor 兒連仔表示

你知唔知俾人強姦係咩感受 講d風涼話
個女仔日日想自殺啊
其實香港人我覺得未必係為份糧
而係太冷漠
點解唔指證班人渣

唔係質疑，何解寫D類似俄文之類嘅野？難度又係中俄交換生？

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

但有5-10%係確診而冇徵狀 (唔肯定係咪佢原意)

個測試結果其實可唔可信

咁即係有解藥啦

一定有 不過唔會比支那人知

咁大鑊

得左膠先吹奏

人性

d料好撚堅

如果佢地爆料 受害人有可能頂唔住壓力自殺 人命入你數？

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

你條醫護畜死撚左去算
你班人為份糧隱瞞引致不停有人受害,係咪入你數？?

可以唔開名，但至少用醫護身份開聲證明有呢件事

有咩咪直接講, 明知故問做咩

咁支那呢單野推倒自己經濟去令自己做神真係痴撚線

就算死五萬人
喺支那都依然係微不足道
未必有人知
因為事後可以老吹話啲人走難唔想返屋企
成個空城都無問題

唔需要公開講

曾經有人搵過性侵受害人支援組織班撚屌,姐係果班所謂專業人士
勤班人寫written witness statement私下比美國指證香港警魔,成班扮傻

點解係繁體字？

組織工會罷工, 5日之後話驚比人秋後算帳, 乜野保護裝備都冇爭取到, 之後投票返工, 中招係自己拎黎

嗰時最高峰都淨係得啲wtsapp chat record，我都唔明點解可以就咁就算，唔肯企出嚟

Remedisvir?

你咪撚on9, 因為你嘅隱瞞令班狗更加肆無忌憚咁強姦更多女仔係咪又入你數？

仲有班女仔比人強姦完唔會有輕生嘅念頭？你唔爆料佢哋就唔會自殺？

假， 成個醫院都係軍管嘅+大陸啲嘢點會咁得閒同你印英文呀

好痴線

人的分別

光州慘案, 64事件班知情者係放棄自己生命傳消息救同胞
而香港醫護首先考慮的係自己人工

其實罪同共犯

影員工證先

殺咗當病死
再屈美帝放毒
中共又贏

你好食好住個人都好快啲啦 解藥連沙士都未有 今次點會咁快

火神保佑你...........原來係咁.

假唔假就唔知啦 不過中文係繁體字我就覺得怪怪地

4chan流出黎, 你覺得班鬼唔會自己推?

arm arm check過, 咁啱佢呢幾隻字係繁簡都一樣

繁體字?

禁止推玻璃 正殘都一樣

睇落好真實 果位師兄真係李文亮同級

攞黎整疫苗姐
希望係

班人如果幫黑警隱瞞過輪姦,打到人傷殘
就算中左招其實都係抵死

真係唔知情,收唔到風的醫護就唔需要屌

香港嗰個死者都係由穩定幾粒鐘就走左

係人才

你知道有輪姦又會做咩 你會幫個女仔報仇？ 咁公唔公佈有咩分別呢 唉

確診無病徵？會唔會好多人已經中左

有冇得單買燒味

李文亮2號

只能夠講金錢歪曲人性

香港醫護事奉瑪門

呢個一定被殺
佢揭既野太deep

台灣唔俾第二機人返台，有人估係呢個原因，共產黨會溝啲唔係台灣人嘅人入嚟

點解啲軍人冇事？係咪有疫苗？

班醫護狗開始洗地

4. 死者入面有30%係發燒突然死亡，但有5-10%係確診而冇徵狀 (唔肯定係咪佢原意)

冇病徽都死

呢位人兄真正的本土派與愛國者

為幫同胞求生主動送死, 此乃俠義

呢種境界香港專業人士永遠到不了

係咪被殺害咋，呢D地方唔會有死因調查啦

深喉嚨

借朋友account啦, p牌推post慘過食屎

其實我都唔明點解呢刻都冇人爆料
有冇良心？

五毛收声

你唔尊重病人私隱

陶傑曾經分析過香港人有難民心性
你見到遊行呢類低成本野可以
踢爆政府暴行不了

香港人係行良心min pay制

借唔到，本身都應該甩得P，唔知係咪被PORT定改咗例。
都唔知係咪要開新AC 推唔到算啦，本地文宣成日都輸都唔係第一日嘅事。

要個利疊利去到破產先肯做野。 到時政府早有防備。 市民有可能成功咩。

真 人血饅頭

有

#192 回覆

你講得好中point
香港人嘅良心同行俠仗義係講成本
遊行, 聯署, 捐錢呢啲低風險低成本嘅野係大把人願意做

但上前線, 爆狗輪姦呢啲可能會被捕或者失業嘅事係冇乜人做, 所以你會成日見到有200萬同路人, 但有手足比廢老屌或者打係冇人會幫手, 因為風險高

佢行得呢一步
真係預左想借大災害再令自己做神
真心痴撚線

其實唔係
1 用生化武器殺最多異見者城市
2主要殺老人家同貧窮人口, 有錢的有條件走佬去國外

至於肺部受損的病人中共會開電腦mark 名安排意外,唔需要特別養老金

習棋蝗的神之一手

無啦啦個post頭二三十reply有幾條友喺到洗版屌尻香港醫護
痴撚線

佢仲有講到軍隊同黨員成功治療率比一般人高，不過佢哋都係軍醫醫治嘅。暗示軍隊有一般醫護唔知嘅方法/疫苗，但係隱瞞唔比出面知道。
亦有可能係暗示緊係軍隊整嘅病毒

應該係軍隊高層生存率高d

散仔邊有藥

改咗, 6月之後嘅account一律冇得甩p
所以我直接叫朋友幫手推

人哋有影lift
香港嗰啲有啲咩
加句已fc就叫source
抄過咁多次車都仲係唔明source嘅重要性

哇

因為佢地唔了解支那文化

火神山生化實驗室

正想食燒味就去呢間

... 你真心 ? 依5 隻字繁簡一樣架喎

自殺咗未呀咁？未姐係冇事啦

個女仔要怪就怪點解班大愛醫護唔搞大件事幫佢囉

可惜棋王冼手，落咗隻棋去自己地方度

今時今日仲有真心膠

所以罷工咪冇撚人理，就算你本身想幫佢嘅

當你聽到佢話如果社區爆發就返去開工

個政府點會同你deal

大家明啦，佢自己都爆底牌出嚟

推出世界喇

唔爆之後再發生有女人俾人強姦殺害條數入你數ok?

好快啦
無gear都仲返緊工嗰啲等中武肺

復工的人根本係信唔過工會果條膠人

2.1%咋

補充兩點冇提到，因為原post OP啲英文要估意思：
1. 整個醫院部份每間有200間房沒有記錄，每日移走病人後馬上就會被新一批肺炎病人填滿
2. 受感染的軍隊和黨員有高很多的痊癒率，由軍醫管理。其它痊癒的報告只有少於一半有中國血統
(唔知有冇估錯)

好快有連登仔出嚟話你點知嗰啲跳樓浮屍唔係真自殺架喇

垃圾
屌你都廢事

自殺左 最大得益係邊個？ 你係咪on9啊
唔係話怪醫護
只係希望知情人可以比d人性講出黎

This

如果個毒性真係咁高， 咁其他省應該都好多人死
甚至好多其他省既片睇
但最近係twitter 睇既都係武漢多
anyway, 除左呢點， 其他如俾軍隊帶走有去無回我覺得都係真
子彈點都平過藥
而且死咁d人可以再生既摭
又順便解決人口老化問題
中共為政權為經濟呢d一定做得出

講到大義凜然咁咪又係想利用個女仔搞大件事，係就照直講唔好扮哂好人，好撚嘔心
爆唔爆出黎個選擇權係受害人到唔係係軍師到

唔係
佢本身有糖尿
中招梗係易死

1.1 被問到有幾多人死，情況有幾壞
答：只能估計每天有多少房間被清空，每天200-400間。軍人把他們移送到貨車後就沒有再回來

無人提：

Army and party infected, recover in much higher rate...adminstered by army doctor only...

似乎已經有解藥......但只用於雜家軍

即係「年代向錢看」個講法

五毛帶風向

中共有冇諗追隻隻病毒分分鐘進化到控制唔到

真·消滅貧窮人口

衰d講句 呢個情況已經冇可能正常咁醫治到 爆哂負荷

早你少少有提吖

波台五毛幫隱瞞強姦的醫護屈批評者

證明隱瞞警暴係益中共

波台真係好撚多五毛
祝佢地全家生癌

如果受害人唔想講呢 你又點知

中產少少, 有錢人有後台, 應變能力快的人一早趁預告封城時走左

中共預告式封城應該係決定邊班平民有生存價值

根本就係生化武器

睇過一條片係叫有病d人去隔離定點醫院
但個主管話呢度只係用黎隔離， 無醫生幫你治療
如果無醫生我仲隔離做乜？
死係屋企唔好？

全香港最爛賭的係狗隊

所謂波台五毛好多都係香港警魔

真係有解藥？
咁仲點支爆
沙士嗰陣都冇解藥喎

嗰幾隻字無簡體

今次係生化武器 唔係自然災害黎
點會無解

攬炒自己國民同經濟係乜玩法

生化武器？

跟住等更多人受害

沙士唔係都係化武咩

佢死前一日係普通
半夜突然心衰竭

佢地的講法係
用解藥作為統治/權鬥 工具......「自己人」先俾解藥

大陸的養老金好高,死左就
一孩政策導致人口結構出事

用7傷拳 write off問題人口應該係豬頭的思路
林鄭都唔止一次話要write off香港後生仔

唔搞大件事點幫佢？定你有其他方法可以幫佢討回公道？

有解藥（隻美國藥）
佢哋5-6號已經開始用
大陸佬一早瘋狂吹奏

我理解唔到

果條友都係想合理化全行笠水姐, 所以咩歪理都講得出

又做共犯又想keep火環

我都麻麻地

消滅人口/生化武器 講法我都唔明
因為呢次玩大左真係會滅黨...

正正係為大義先要爆出嚟，同埋正正就係屌緊班醫護咁有責任心同愛心，但竟然唔爆大獲，去預防下個受害者出現

唔驚 相信政府
我們都是種族隔離護旗手

佢地撚會驚咩
成會支黨權力集中哂
地方勢力都係同中央命運共同體

樓主已經冇覆。。。。

屌件事都通哂天上埋報紙，仲想點搞大？
第二件事點處既決定權係個女仔到唔係你到呀，係個女仔角度諗下啦
其他人最多可以俾意見個女仔而唔係幫佢做決定呀

23日封城嗰日班解放軍得個布口罩

須知道一大部去過武漢嘅人係高鐵站同機場轉車轉機幾小時都中招

假設中到一個人，R0=10，兩個多星期，就100人，咁當時一排排軍隊係車站機場入面幾個小時，又有幾多人中呢？

今日北泡條片已經玩到全城消毒，仲話北泡仲有冇軍隊已經成為疑問⋯⋯因為演習閱兵飛彈場都已經停哂

乜查到長期病同佢嘅死有關啦咩？

上埋報紙又如何？好大件事咩？上完報紙有冇幫到個女仔？？

俾人姦咗已經係事實，個結果唔好好利用太浪費

過咗咁耐，社會上已經冇人再討論被人姦嘅受害者，更唔好講點幫個女仔討公道

亦即係話個女仔係俾人白姦

男仔都有被雞姦呀
記得有個中五男仔話會出嚟指證。。。
仲要日日去狗局報到
但好似冇咗影

好明顯只係傳統唔返工會死既香港人

講咗幾多次二次傷害唔係大哂

香港人貴人善忘嘛

已經轉咗去追口罩同埋買跌價樓

打鐵唔趁熱係咁上下

喜歡捉棋同玩鬥爭的豬頭雜一下唔覺意玩死埋自己可能性係有

豬頭雜的學歷根本唔知生化武器好難收尾, 呢條友又同林鄭一樣從來唔理人意見

你演繹得唔準確

係因為要供樓養車所以迫於無奈要繼續返工

人血饅頭唔食就發霉㗎啦

要食就趁熱趁早大大啖食

你都講到利用，所以咪話你自撚私囉
利用女仔既慘案去滿足自己既目的rather than 企係女仔角度到諗，無當個個女仔係人
同埋不如你講下醫護如何係無受害人同意下搞大件事？唔好淨係識嘴炮

咁企喺其他潛在受害者角度諗算唔算自私

代表佢唔識殘體 都唔係壞事呀

可以工會名義公開講，等班人更加難去扮傻

一種係病發突然死亡，另一種先係肺炎

因果調轉左
唔係人先入得政府

點解唔利用得？任何可以打敗，重創對手嘅工具都要用，唔係你expect點贏？

時代革命嘅革命2字，係好慘烈㗎

至於醫護點做，應該要提供相關文件出嚟，要俾實質嘅證據

香港呢排街都有好多人冇啦啦暈左

不知幾撚爽，home office唔使做仲收緊幾十k人工

第一日識中共？
64冇死人
高鐵追撞成架車唔見左
四川地震豆腐渣
天津化爆死30幾
沙士先進國家死亡率16%中國5%
到今日你覺得數字可信？

姓李個醫生比人拉之後講咩都唔使信

再補多句，我嘅私心係要贏，咁我係咪都係自撚私？

Mean but true

美國可以出兵攻打未

懷疑死撚晒

幫受害人墮胎洗傷口照X光嗰班冇一個係無辜

暫時要講嘅應該都講晒

自大冷血到可以唔理人感受甚至犠牲其他人（唔係自己），俾你呢種人執政都只會係另一個獨裁政權
另外單案已經上報左，上到庭官都會問醫護拎報告，根本唔需要override 病人意願去公開證據

香港人唔係好衰
係個個都好撚淆底
你見平時啲爆料post都唔敢開名

我就係要呢啲！！

巴打

隱唔隱都係咁架啦 你估班垃圾包伏抗爭撚 會肯罷工咩 會肯勇武殺狗咩
班垃圾比人姦撚埋自己老母都唔敢殺狗呀我肯撚定

你睇下你自己打左d咩出黎咪知道係咪囉，随意犠牲他人（唔係自己）成就私心咁算係咩呀？

其實4chan係點追post 有d reply係咁重覆好亂

依家拎支槍迫佢講咩
只能說唔講會累死下個
有責任講有責任為自己討回公道

班醫護連比藍絲上司蝦都唔敢開名

Andalou應該係其中一個有份隱瞞強姦的人(最起碼係果行), 現在竟然屈批評者係獨裁者

完全係比人踢爆完控制唔到自己情緒

有得淨係睇樓主
㩒名隔離嗰個掣

睇你點睇囉，你鍾意保護個體，但我就睇整體利益

提醒返，唔好唔記得依半年係一場唔對等嘅戰鬥

再講，獨裁真係唔好咩？如果獨裁政權上任後要捉哂班狗打靶，咁個獨裁係好定唔好？

你都on9
宜家你打緊一個世界上最極權嘅政權
你唔用狼過佢唔係諗住贏到？
打到佢殘都已經當自己贏啦屌你老母

贏好明顯全香港人贏，咁大家都有好處
咁都算自私，咁你啲道德標準應該無人meet到

你唔支持香港人要贏？咁你其實係藍嚟㗎喎，早講啦我唔覆你嘛

哦你覺得咁樣叫屈咪係屈囉
Btw,你咪撚屈我做醫護呀

你咪又係犧牲其他香港人滿足自己企道德高地
原來咁係無私心

之前單龍偉紋都係
搞咗咁多細路竟然無人出過聲
要靠連登仔踢爆
個時都覺好撚心寒

估計已經被消失

癡撚線，你講緊係人地唔情願下犧牲他人

咩叫私心
就係你 Andalou行家為保份糧隱瞞警暴, 令其他婦女有好高的遭強姦風險

其他人有咩私心
又唔係我們比人姦, 就算警暴受害人有賠償我都應該無錢分

你連公義與私心都分唔到

確實係吖我唔會否認

之但係我嘅出發點係為廣大香港人嘅利益為大前提

個女仔如果識諗係應該要搞大件事，之後由女權路線聯結各國，開發新戰線

係好殘忍無情，但政權幾時對過我哋有情？

好呀，咁我希望你地唔好雙重標準只係去犧牲其他人啦

我冇屈佢呀你睇下#301

其實唔洗受害人去
有關連的第三方專業人士都可以去國會的

係香港醫護選擇笠水姐

我表達得唔好姐，我只係想指出今次件事可以點樣去利用，同有咩潛力

不過依家都太遲了，個饅頭已經發霉，人血饅頭係要趁熱食的

中共都係咁講野ga,為左13億人既生活安定所要維穩乜乜柒染

咁而家公眾係咪唔知道有件咁既事發生左？

唔同，中共所講嘅安定係冇我份嘅

同埋中共嘅安定真係安定咩？

禁止推玻璃

五隻字都無殘體版 ，第一眼睇好違和，以為係台灣

按你講法李醫生係12月私自爆今次肺炎嘅事出嚟都係失德行為

但依家中共改口話佢係英雄

咁姐係失德醫生都可以係英雄？

又唔一定係太遲
好多反人類罪行因為落手涉及當權者, 所以真相浮現都有delay

但重點如果有專業人士依然選舉為錢助紂為虐就係好難

可憐人自有可憐處，有時候四面楚歌都唔係冇原因

光州慘案故意漏料個驗屍官根據香港醫護標準算唔算唔專業?

我唔明你點解覺得佢失德，佢冇disclose任何病人資料，只係講出預警俾公眾知
所以你個example 唔成立

點解唔係失德？佢爆咗醫院內部消息喎，果d消息都係因為有病人出事先會有

你搞清楚唔係台灣唔俾
喺台灣要佢俾咗個清楚嘅名單先至可以上飛機
因為第一架飛機已經混咗啲有權勢嘅大陸人係入邊

直接殺死，佢地不嬲解決提出問題嘅人唔係解決間問題
根本唔可能造到疫苗，病毒一變異疫苗就冇用

冒死爆料

其實重點都係圍繞住你係一個為求目的不擇手段既人，咁我希望你對其他人同對自己標準一樣，唔好做一個滿口大義但犠牲他人既懦夫
如果你做到我都respect你，但我唔會認同犧牲他人當人係棋子既做法

仲咁好心機佢拗

想學野

「禁止推玻璃」殘體點寫

就算有藥都無用
身體功能受損的人對中共就係無生存價值一定唔救

所謂隔離謍係等班人死同採集資料

我犧牲咗自己嘅人性，你呢？

唔會話你錯嘅，不過你嘅做法幫到嘅只係1個人

但我會幫到數百萬人

共勉

我覺得大部份人選擇復工嘅關鍵係個關門會議

Whistle blowing 係每個entity authorise 下面工作既人既權利黎，所以存在失德
至於點disclose同disclose 幾多就係個位whistle blower 個人既decision

可能覺得得自己罷好on居，諗諗吓又要養家，都係不了掛

但係失德嘅行為都可以造就好事喎

火神山滅絕營

wow

block左個五毛算啦

因為同時係犧牲左個女仔（如果佢唔情願）

其實我想打「所以唔存在失德」

香港黑警都話無721, 831

個工會主席真係膠人嚟, 罷工第一日就話社區爆發會復工, 仲要閉門會議, 班醫護又唔係白痴, 點知個工會主席會唔會賣佢哋豬仔？仲話訴求唔包括全面封關, 佢哋嗰一刻已經意識到自己上咗賊船

個工會繼續由呢班膠人做骨幹嘅話其實已經可以摺埋, 仲有個工會入會費幾百蚊, 個度講緊幾百萬, 想知筆錢用咗去邊

不排除會扮造得出疫苗黎鼓吹愛國主義
白事當紅事慶祝

班友真係冇骨氣，入政府就成個改造咗咁，一係就粒聲唔岀助紂為虐，撐警支那人都有骨氣過佢哋

放定出嚟等回力鏢

當個公會係咁
真心想同醫療手足講
拆大台
再逼行成個公會捐哂d錢去立場好鳩過

然而班藍絲仲可以信嗰死亡數字 話支那控制得好 話支那勁 死亡率得嗰2%

禁止推玻璃

有研究話糖尿病心臟病對死亡率同感染率都無大影響
不過係中国研究用中国數據

藍絲其實係接受唔到信仰崩潰
原來自己支持的警察會姦淫婦女, 於是明知大陸官方死亡人數係假照傳

無道德加懦弱的結果

火神山可能係軍方嘅人體實驗(試藥試毒) 或者 處決病患者。
第一，興建時冇醫療設備，事實好多病患者呼吸困難需要吸氣氧，呢啲基本設備都冇。
第二，透明度不足，微博都可以見到交叉感染嘅體育館，但火神山內部咩消息都冇。病人冇手機？醫生冇手機？4chan有講過天光交更時間最亂先有機會用手機
第三，點解軍方營運 及 每日都穩定提供200-400新病人(同時運走200屍體)。起交叉感染體育館移送過黎？Twitter 最近都多咗主動捉人嘅片段，之前係鎖門唔俾你出屋。
第四，點解黨內有解藥痊癒率100%都依然咁多人死，讓領導走先？
結論：中共維穩技能，一定有一場戲係一班演員話起火神山痊癒走返出嚟

謊島叛變 The Island

公元2019年，林肯·6E（Lincoln Six Echo，伊旺·麥奎格飾）以及喬丹·2D（Jordan Two Delta，史嘉蕾·喬韓森飾）和數百名居民一起居住在一個與世隔絕的類似於烏托邦的社區。在這個受到嚴密控管的高科技大樓中，他們和其它的居民一樣，每天生活的一舉一動都受到監控。而要脫離這種沒有自由的、無比乏味的生活的唯一的機會就是獲選前往所謂的「神秘島」。因為他們被告知，在歷經一場生態浩劫之後，除了居住在這裡的人是有幸生還者外，全世界的人類都因為污染而已經滅絕了，而「神秘島」就是地球僅存的未受污染的世外桃源。

最近林肯·6E每天晚上都在做的同一個噩夢，使得他越來越對周圍的事物產生了懷疑。一次，林肯·6E發現了一隻飛蛾，使他對「污染」一說產生了懷疑。強烈的好奇心驅使林肯·6E要弄個明白，於是一天晚上他偷偷地跑了出來，發現了一個駭人的事實：所謂的「神秘島」根本不存在，那些被選中的人是要被解剖獻出自己的器官！原來，這個烏托邦內的人都是外面世界一些有錢人的複製品，他們的存在只是為了給他們的「原型」提供各種更換用的身體"零件" ！為了求生和拯救好友喬丹·2D的生命，林肯·6E決定要逃離這個組織，來到了外面真實的世界。建造這個地方的公司為了保住聲譽和投資人，愛的機密代價要在世人知道此事之前找回林肯·6E和喬丹·2D……

之前睇post話要睇痊癒病死率

啱啱追完4 Chan 個post
主流風向係話個樓主得張圖證明唔到啲咩
叫佢影多幾張相上黎 例如影吓出面啲建築物或者啲死人
但係佢都冇上水
啲鬼佬都唔係好信佢

班所謂鬼佬根本係支那維穩team, 任食中國西
想捉鬼,可能果邊已經捉到燒埋

殺一批又入一批再殺一批

根本罷工就唔需要工會, 未有公會前已經大把人有共識係1月28號開始罷, 個罷工本身需要既係文宣而非工會, 個工會反而令個罷工推遲, 仲有後來啲低能操作, 真係冇眼睇

個個以為個工會促成罷工, 但實際上個罷工係比工會搞死, 寧願冇大台好過

唔理佢研究d咩狗屎垃圾，總之佢再諗住放呢毒害其他國家已冇可能
只要一日有美國存在

因為啲人唔夠膽幫whistleblower囉
有冇政黨跟過？冇，全部呢半年都係鳩流流，除咗選舉佢哋啲page channel同其他公海group有咩分別？

reddit見

捐去立場
你真心？

呢個病致命率唔高，不過超耗費醫療資源去篩查同跟進治療
軍隊同高官有專屬醫療團隊同器材，平民連醫院門口都入唔到，全家感染晒要死係屋企點比

你知道火神山殺人又會做咩 ？
你知道支那基因改造病毒殺人又會做咩？
你知道黑驚殺人輪姦用csi又會做咩？
你會幫佢地報仇？
做唔到d咩所以唔需要知情？

Btw 點解係繁體字？

咩網黎？

死左好多喇喎 浮屍咩黎？

原來叫左俄仔去幫手
唔怪得叫春螢大大聲叫美國要送身資比佢地

唔洗證明件事
身份都證明唔到點信

咪又係驚無咗份糧。

份傻?
我話個Lab Technician就死
所以先冒死爆料
因為無得輸

各牌用繁體字同英文？

iphone有得繁簡轉換自己試

大躍進時期，官方將餓死既人，當做腸胃病死，中共一向造假

好有生化危機嗰啲feel

呢批人會被處死先
到疫情受控先會找宿主